想提提今日發夢既大家

今日遊行既終點站 - 櫻桃街公園

佢既地理位置唔太方便離開

往尖沙嘴方向一走就係新落成無耐既油麻地警署

直行落去就係奧海城 大家離開既路線只可以直行經奧海城去到奧運站坐東涌線 或者u turn掉頭返出旺角

暫時亦睇唔到黑犬既佈署

大家發夢記得be water

有需要就向前行入奧海城避下啦

香港人加油

利申：住樓上